老麥今日開始逢週一無飲管日

食早餐加三蚊轉咗盒裝奶
問都冇撚得拎飲筒 dllm
點撚樣飲

綠色和平我屌你老母

依間麥記係大陸公司
大陸佬做野只會越黎越閪
轉幫襯本地茶記, 甚至食本土大快, 大家樂都唔能食佢
最多買埋大家樂大快活股票做對冲

週你老母一
死大陸仔

綠色和平可唔可教我點撚樣飲
鮮奶盒中間嗰層膠水就唔撚食得嘅
依家係咪要我問老麥拎紙杯啊 dllm
訓撚醒未班垃圾高層

大家記住逢星期一唔好食老麥

唔知點解會橫撚咗

決定唔食老麥
直至取消無飲管日
反正換咗中資啲嘢都柒晒
係時候永別呢間垃圾

大陸佬學人講環保收皮啦

買左外賣先發現
最後去左7仔拎飲管

問都唔撚俾？

問都唔撚俾呀
串過馬撚

快餐店學人講環保on99

倒落地餵啲員工飲啦